[LOL] S10比賽討論區 554

DYN

faker定clozer都冇所謂啦, canna 打到咁

仲有冇人夠膽pick lux

canna 好勁

Canna 勁到

CANNA

Canna真係好撚勁

雖然打廢隊
但今場T1真係個個都打得好好
canna

lux廢定guger廢

canna

canna 差d 26

both

揀lux本來就係自殺 karma support 唔好咩

仲衰過game 1

完等睇ig

下半版嘅隊伍
對住個單殺王揀一個技術對決 找死

rich慘撚到

t1輸過俾dyn

20min 7.8k gold lead冇faker雪球快到

已經係Counter英黎

FIRST RD 睇T1 TROLL 到燥

上round rich outplay左canna幾次
可能以為自己勁過canna好多

佢lucian/aatrox真勁 冇呢兩隻同ikssu一樣廢

但真係講mind game
呢度又唔係solo q
Pro play 就係一直bait 主要技能

個日T1腦中風啊
依家Dyn 4-10 都知係咩料啦

CANNA D 防GK意識好像進步左

SB DYN HLE SP 依啲廢隊都係慳返啖氣

HLE下路都唔差 做乜暴斃到咁

FAKER LOST TO THIS

上路160

Clozer下一場扲牙fly
互相搶Zoe

T1呢幾場中路都冇壓力
基本上對面都係全線崩潰

t1打廢隊最期待就係canna solo kill

個陣teddy ez打輸大東 大東打輸ez

kt round 2都係咁上下
反而sb好左少少 不過route都係咁廢
dyn都有guger
hle就上中野

lec/lpl d榜尾隊都有進步 lck d隊廢到打卡咁

Lck廢隊真係等比人20

但上中野廢到CK level

漏咗kt都係廢隊
今季尤其係第二輪
啲強隊再穩啲之後
前五同後五 真係好似LCK打CK咁

Dwg 好似得一場贏嘅唔係20

完爆左

笑死 開左個r落cuzz cuzz之後隱形一個印記都打唔到到

打完都唔知隻豬女做過咩

第一輪都話間中會偷到
第二輪 頭五已經進步咗啲打穩咗
尾五都一樣咁廢
結果就係唔洗睇都知邊個贏

養豬

希望kt有rd1打drx既表現打geng

行行企企 追CANNA

上次對DYN贏線都係咁送龍

俾Wadid係咁屌

CANNA今日無solo kill

有一個

有 殺karma

卡瑪計唔計

冇睇kt 差啲輸俾HLE?

唔覺佢有開過大

咁就照計啦

所以咪要希望有rd1既表現
rd2開始廢到屎咁

睇LCK廢隊打機
最好睇應該已經係睇Wadiu屌人

faker又做佈景板 明明冇上但懶fd一齊影相

其實諗諗下 係唔係轉左版本令Teddy 翻生...多過換人影響 ... 而家唔洗pick/打200 years

聽英文台係咁講clozer is insane點好點好...但跟住下一句又話雖然場game係canna carry
其實係唔係收錢想推clozer上位

唔係啦 玩ashe明顯勁左

根本冇咁多因素 打廢隊就係打廢隊 你廢過我你就收皮咁簡單
teddy廢唔過對面

係 第一場就搶撚咗canna個pog

希望睇下clozer個champ pool仲有咩貨

True

Make noise為Viewership 啫
你見riot之前都係咁做

d逃生技巧係幾insane既
但係對線打團幾場睇落都係麻麻
執頭意識就夠 但係拎到經濟都唔係超carry

即係我覺得clozer都唔差
用zoe d kills好多都係汁頭(咁都讚佢起碼肯支援)
但d caster講到好出色...但成場黎講首先冇得同canna比, 就連teddy+effort都好過佢啦

canna有無幾會拎regular mvp
900分同第一名差幾多

搶左一張票啫

Teddy根本唔係頂級AD
大賽就爆炸 依家連國內都神經刀

咪on9啦
你係咪無睇之前teddy連廢隊下路對線都嬴唔到

差BDD 100定200分

差100

尾五打頭五 睇都廢事
第二輪個個series都係廢隊被打爆2-0

bdd showmaker都1000
呢兩個好難追 後面仲有chovy canyon 800分

人地叫Wadid

sor debut嗰日

teddy狀態問題姐
競技狀態有起伏其實好平常

wadiu

Canna: He(Clozer) is not the one who calls
睇太多drama, 聽落硬係有d野咁

七點先有得睇ig

由G2 Wadiu 開始依度就叫開佢Wadiu啦新會然

佢對線廢唔代表佢打團廢 人地ad係度送頭 你都唔敢打?
至少我唔覺得teddy有勁左囉 打埋DWG同DRX再講野

個場同情分多過真係俾
make noise啫
個場clozer執完頭都滾唔起

下場T1 打AF
到牙Fly證明自己先係LCK最強Zoe了

根本TEDDY 上限就係勁
但佢係一個emotional player
如果無曬自信心就柒
但比佢keep住good run就會勁

依家韓國同大陸都吹緊風 T1 高層想抹殺Faker 影響力

Lm

下場對afs plz ban zoe

順風點打都有
逆風直接隱形

個陣打團都唔廢? 用屎眼睇比賽?
玩EZ 10招空8招
比ruler換英屌打
打DYN呢個所謂廢AD拖到大後期大東有LULU都打輸佢隻EZ
你睇佢最近玩EZ無空咁多技自然咪打到傷害

始終佢地都唔夠足/籃球果d有專業團隊訓練佢地既「心態」
競技類點都有狀態起伏

而家人地講緊最近有冇勁到 緊係講呢兩場表演啦 你做乜鳩野呀?

佢自己都係老闆之一而家 怕咩

最奇怪既係Kim 死保Teddy
Gumayushi一點機會都無

但個Gumayushi聽講風評都唔係咁好

lol第一人
可以想像到t1無左faker之後
會同依家既拗un豬一樣

而且FAKER 最後都係會退 去服兵役

最近呢幾場teddy唔係勁左?
唔係勁左仲嬴到dyn?
第一輪打團輸dyn 如果teddy仲係個陣濕鳩狀態點嬴dyn

憑佢有個隊友叫canna

唔係因為佢之前打RK送頭個類咋嗎

個性格姐
實力一定有
clozer吹咁大 都無上過韓服前10
Gumayushi AD單排都做到

得個雞水咁多股份
同埋Faker有商業價值
依家用盡佢 遲啲變Condom

所以話你用屎眼睇比賽真係無錯
第一場canna係開團carry
teddy如果仲係第一輪個個狀態啲技空撚哂 仲點打全場最高傷

t1可以試吓 想睇佢地變地底泥

搵埋搵埋 其實都夠佢過成世 佢始終一日要退 個商業價值都會下降 但前提下 拎到world cup同埋唔好做錯事 先造到神 唔係點9up都好 都無用

而家襯covid一撚定強推closer架喇 faker始終老 而家都係靠經驗觀念保持係職業 但係要攞多次世界冠軍真係冇乜可能 係時候瘋狂吹奏closer 等到時換走faker先唔會比人屌死同有人會留意 faker而家隊team yo左咁多佢本人都多左野講多左反應 係時候退落嚟直播做下效果

係呀 唔撚洗canna開死AD 淨係靠teddy都夠carry全隊啊
繼續屎眼睇比賽啦柒頭 唔撚會再覆你

佢個上限只限於LCK入面

都係個句啦 Faker人品好 一句壞話都無講過
其實你見佢啲訪問都係話自己想打比賽會努力練習
唔覺佢甘心做後備

心態問題

競技唔單止技術
心理質素都係關鍵

LCK Puff

記得ching之前係skt fan
而家反了

但開始老 雖然唔想佢退 但見佢由s3到而家退步左 真係要開始比機會後生

riot都出盡力造clozer上位做新神啦
faker差唔多退位

唔夠預算請人吹奏佢

咁依樣咪又係個人實力一部份

講事實姐
依家都無SKT啦 得T1
Bang子自己都話T1與我無關
同埋唔中意Kim啲輪換
憑咩teddy 咁廢 就一定正選
Ellim 同Gumayushi 機會咁少
不過你話支持邊隊 咁都係T1架啦

前提下都要clozer 自己努力同埋拎到wc 唔係點造神都無用

樂觀睇呢樣可以靠經驗去練
有時睇佢打比賽都好多小動作
打RANK果陣無

佢22歲啦 MSI同世界賽都打過啦

唔識T1淨係識faker effort 串到
ceo好似係想圍住teddy砌

係咁叫faker退役jm9
咩搵夠可以退開台 人哋都講咗想打到打唔到為止

唔洗理條傻閪啦 見唔見到佢id?

無錯 其實Faker狀態唔好做後備 唔係問題
咁係咪應該公平啲 Teddy狀態唔好 都換佢落嚟

依個真
Faker自己想退根本係冇可能
不過睇埋之後打強隊先再講
可能出返Faker

雖然TEDDY 暫時都難追到BANG既程度
但自己算幾LIKE佢

因為算有星味

let's get it baby

Tsmeb Eucal

關semb撚事

我幾時話剩係靠teddy一個carry全隊 傻撚左?
我話之前teddy廢到連廢隊下路都打唔嬴
但你就係到自相矛盾話個陣teddy對線廢唔=打團廢
仲話唔覺teddy勁左 我真係唔知你係咪teddy fanboy
teddy前排對線打團廢到on9 呢排回暖左都睇唔出佢勁返
仲有唔好係到偷換概念
canna最carry根本係事實
但carry極如果teddy好似前排咁廢 打dyn第一場會嬴到?

Ban 埋 Cait 啦

Lwx病咗
今日mid khan
Ad doinb

放cait係咩玩法

cait11贏2

好睇了

Ruler:唔怕

好尷尬

都入咗playoffs
鳩打都得

faker心裡酸溜溜

呢幾次都係咁 明明冇份上 搞到好似攝石人咁

CLOZER 個樣 好好笑

rascal又黎irelia

幾點打

CUZZ好似好唔想企係FAKER隔離咁

分分鐘一鳩踢走埋Lwx，咁多屆冠軍ad最撚廢係佢

9點
而家iG vs VG

可惜WC 比佢混到番到

lck caitlyn勝率好低

可以下場
kt

比廢隊拉低左姐

KT 玩撚完

閃Q 不中 玩撚完

所以咪答到你個問題
強隊唔怕放cait俾廢隊

cait又輸多場

smeb做乜復出比人撚

kt全線崩了
ekko 算counter azir都輸成20cs
kennen要打2/0/1 irelia
仲有隻有頭既nidalee

又係四路輸線

而家唔玩10.16應該見唔到top果幾隻ad玩cait架啦

仆街...做神唔洗做到咁核突呀

退休啦廢老

入唔到大陸
唔係去咗lpl啦

前排teddy真係肉眼可見廢到on9
打廢隊都打唔過對面
個陣真係唔明點解死都唔試gumayushi
近排都算回暖左就算
就今季表現我覺得faker有需要有closer呢個sup
至少bp上多左好多空間
近排ire定位高左好左
唔係話faker玩得唔好 而係太食手感
狀態好就成日可以e中 狀態唔好可以狂空
就好似syndra zoe咁
玩syndra呢啲高風險高回報英依家唔岩faker玩
一個唔小心就好似上年世界賽隻qiyana咁
faker要玩大把英玩到
刺客lb akali 半圖支援galio tf 後期輸出 azir corki 功能性sett neeko ori karma sylas
至於ellim定位就有啲怪 之前睇佢出場真係都係無乜表現
雖然cuzz神經刀 但cuzz撚到版本英 同埋個POOL算大
依家仲要nerf埋李星

除咗DWG
GEN打廢隊係最穩
想kt贏應該可以慳返啖氣

Irelia 肥 對線係唔洗玩

zeka zed
ning camille JG

慘到
可以aim perfect game

其實唔覺得啲caster係吹捧clozer 而係faker唔打影響太大d fans又嘈先至要保clozer

下游隊合併組1隊啦

Top3加埋輸左兩個series比非top3隊
Drx v kt 同geng v t1

wadid好好笑, 叫ucal 用R番去minute 1嗰陣

dudu cad mickey route guger

cls

組唔到
全部jg都好廢
其他位都話可以係
Summit FATE/Kuro Aiming Lehends

廢老smeb

summit就收皮啦

faker企側邊唔尷尬但明明係canna攞double pog但係就clozer企中間就好尷尬

有好似亞運咁嘅LCK代表隊應該係
Canna/Nuguri
Canyon
Showmaker/Chovy
Ruler
Keria

唔想入Rich
可能係Smeb囉

Cuvee Dudu Ikssu 肯定係最廢上路

加埋rich tarzan

牙Rich越打越廢
之前有隻main aatrox就話
而家場場見佢送頭

Sup我覺得beryl都唔差
Ad嘅話aiming都可以考慮
只不過aiming平時啲隊友太廢
所以係咁輸

呢啲一唔啱meta就ck水平

上次係
Kiin
Score Peanut
Faker
Ruler
CoreJJ

呢個summer應該係showmaker/bdd > chovy
Chovy隻沙皇完全唔出得街

見到仲有ruler就知呢幾年韓國出唔到超水準嘅ad

我有無睇錯，lpl 有zed睇

但問題係lck依家搵邊個教練

呢場完全唔影響排名
所以都幾亂黎

showmaker/chovy點都>>BDD
bdd依家除左沙王其他英唔夠佢地打

咁我覺得Chovy > Bdd
Chovy個pool好大
真係想佢玩咩都得

Showmaker > Chovy 都fair嘅如果計最近對賽
但第一輪對賽其實Chovy證明咗自己

輸到仆街

LPL caster好冇feel

GEN嗰個/ Zefa
唔會係cvmax同Kim

Zefa

一定唔可以cvmax

真係冇咩原因唔揀Ruler
尤其係今季佢明顯勁過其他ad好多

今季LCK bp王

上年屌左zefa咁耐
心情有d複雜

Btw 上次係Edgar Zefa

Zefa又贏

cvmax一定好過zefa
afs比c9炒3:0一定zefa最大責任

KIM養上路真係世界第一 cuvee Khan TS Nuguri Canna個撚個都可以打穿線

你講到bdd剩係識用azir咁

Zefa今季證明咗自己啦
BP好靚
cvmax可以負責鬧/打人

cvmax可以負責諗大技

希望ig快d2:0
我想準時睇khan打ad

幫zefa梳頭算啦

唔係支那b落下路咩
khan中路

我話bdd其他英唔夠chovy同showmaker勁
唔係話佢剩係識用azir
你可以舉例下佢仲有咩英玩得好過chovy同showmaker既

Kim啦
世界冠軍教練

春季廢到on9
係換左牙鬼之後有好轉
好明顯係牙鬼carry

fpx個公告係話khan補位ad

牙鬼係幫咗好多
但DWG今季bp真係靚
同Kim cvmax 兩回事

GEN bp都係唔差

3 ban ruler

ekko akali 同球女
但佢兩個好似冇乜點用？
zoe我就覺得三個都差唔多

牙鬼識玩多啲英BP就易贏好多啦

Ruler cait

放cait
執柒左佢啦

Chovy同showmaker出名英雄海
Chovy上年塔隆都攞過出嚟打
一季用過十幾隻唔同英
Showmaker就用過全英雄打咗上韓服第一
Bdd比英雄池真係失色啲

ekko 球女唔敢講
akali同zoe 雖然bdd都玩得勁
但肯定無chovy同showmaker玩得咁勁

kt 5個手長

今場到rookie玩劫

Ruler玩cait

bdd玩zoe同另外兩個不相上下喎

rookie玩劫

RULER

Ruler呃機打?

UCAL抽牌要第2輪先抽到 咩反應

西門

rookie zed

ZED in 2020

Zed
打人rj

MK英

Zed廢到

6年前就勁嘅

邊似Zoe咁一個screen外秒人又可以無限Flash

即刻troll一波比你睇

今次唔關佢事啦 隊友死哂

我講呢波

差D唔記得有JHIN呢隻野

好多隊都有練黎打cait同ashe

tusin想空幾次r

Ucal又送

EUCAL

GEN troll到輸撚埋

燈死geng 又話打廢隊好穩

GENG

又興返刺客？又zed又卡力斯咁

估唔到自己咁準

E到D人好燈

下場咪又係GENG嬴

輸一場已經唔叫穩

Kha buff過幾吓

Zed troll姐根本無用

TROLL 下 唔係點比下希望T1 第3 雖然都無咩可能

不如燈吓eucal make superplay

咁都被你燈到

第3 第4 其實都係一樣
唔係望牙Fly贏到GEN/T1牙嘛

即係kt唔係廢隊

睇zoe tf睇到悶

單殺rookie

I hope Zoe wins xD. I’m a Zoe main and she’s just so fun!! People get so trolled by the bubble, and her voice lines are so cute like when she sings about chocolate cake LOL! She’s super random but also smarter than she looks, just like me xD

見到Lucian就知輸咗

kt個陣秒pick

smeb

smeb當自己仲係s8

VG隻Zoe 10/0/4

個個隻Zoe都咁勁除咗Faker

S6*

SMEB 塔底CS漏到

無眼睇

係玩呢隻先醒神啲

睇唔出fiora有邊度counter camille
操作員問題定其實已經無乜counter關係

tusin

fiora有裝之後好打
但camile配合隊友勁好多

SMEB

Camille開大嗰陣開盾格擋

隻olaf廢到

Kt下年換到野輔嘅話可以上返頭四

Eucal都唔得啦只係比上不足，比下有餘

kuro老了

smeb預佢fake E？冇反應開w

ucal

上路俾big4上路禁住係地下打
淨係換野輔點玩

aiming空大

隻JG

除左ad全部都要換啦

不如ad轉隊好似快d

Fpx上3韓仔

Khan AD

TEEMO

多謝doinb唔計外援

Lwx 中武肺？

Khan玩葵恩路西恩汎呢啲平時會打上嘅ad算啦

pick錯

Teemo wtf

Tian揀錯個表情

Teemo

teemo LMAO

jayce pyke

lwx 中左支肺？
doinb 入左支藉？

急性扁桃體炎

25歲先轉位打得唔得呀？
頂幾場就話啫

好似打得耐就可以唔計外援
Rookie都唔計

下年khan 可以同smeb 組bot

doinb先係ad
khan去返上路
gimgoon去中路

係得doinb rookie唔計

khan好廢下 jayce比bin屌打

Bin好似出曬名韓服對線屈機

KHAN 退步得好勁

都老啦
仲老過Faker

當年khan嘅jayce

依家睇番fpx真係要多謝blg

lpl真係得閒死唔得閒食兵

牙khan平時rank玩咁多中路英好心就打中路啦

Gimgoon西巴抗壓

fpx真carry crisp

rookie可以但無申請
得doinb成功轉左區

奶共仔

fpx solo q troll game

入咗playoffs鳩打都冇所謂啦
iG又係咁

SofM

睇Doinb個樣就知佢狗啦

why 一定入世界賽？

兩邊鬥throw game

Khan成年打得最好一場，真hard carry

燈到Khan用鱷魚carry

sn好廢喎

又幾好睇喎呢場 節奏幾快

比KHAN CARRY左

6倍反勝
船長比人單殺2次 2邊開巴龍都送左比對面

khan打ad?

iG lock咗第三
FPX seeding就有少少分別
但病咗都冇計

屌khan又自爆

Khan隻Jayce廢到

Lpl d鱷魚咁好抽ge

真 惡魚

牙khan都係番去守飲水機啦

睇lec S04 miracle

S04 S04

FPX似走線多
V5同SN呢兩隊好似未打過BO5

this shen

S04食咗春藥？

Morde 1 v 9

s04 miracle run

唔關我事嫁

fpx sn各取所需姐

s04好妹下妹下

唔算啦

corki quadra

hi 燈神

S04

S04 痴撚線
1-10 追到8-10

FORG1VEN WAS THE PROBLEM

算係咁係咁主動開戰捉人

廢老confirmed

Fakerdagge

Mad lb傷害太低 傷害又跟唔到 對面庫奇射2槍加一下r都打左一大半
加上中期打得太被動 下下比人捉 4捉2仲要比人追返轉頭
不過今場d賠率幾鬼下 S04長期低水 1.5幾

LB Kali 肥唔起有閪用

佢哋outscale
前期唔好送太多就ok

S04tw abxxxxxxge幾勁

FNC同XL贏

S04都要出局

但係呢場對mad都好重要只要搶到第一名就確保有世界賽打

睇g2會唔會偷偷放水g2認真打至少唔會輸比XL

事實係今場唔知打乜 除左頭2條龍 由頭到尾都勁被動 仲要唔分推 係咁想比人開團咁 魔鬥咁肥都唔逼慎同佢對線
世界賽仲記得g2比人直落3:0搞到我輸左成2000美
轉頭試下og 賭rogue都一齊輸

如果XL贏FNC輸嘅話
FNC就出局

10分鐘030
仲要次次都差小小殺到

RGE咁就入咗世界賽

Og個jg廢到 凱能優勢線3lv唔反蹲唔幫插眼
跟住4-5lv中路又比人捉 5lv凱能冇閃又唔幫
玩咩賽特 咁鐘意食野怪不如玩葛雷夫
完全係輸jg

Rakan有閪用

G2準備讓賽迫害fnc

非斬首派首領

私家雞嚟驚咩

大快活收皮未

同時放Cait Zoe
同之前放Syndra Varus有咩分別

即係廢果咋中路最勁果個

咁又駁唔到
但我繼續反fly

Luka @G2Perkz
It’s 2020 and I still manage to carry @mithygg LUL

牙fly（如果有得打世界賽）應該可以將左手打到變右手，係AF害咗佢

史浩克04 miracle run

牙fly入到世界賽十六強
我以後迷fly

cloudtem
faker仲係一線點會唔係斬首派

EG廢到😂😂😂

CLG 柒到打tie break

等睇垃圾隊又柒

關鍵時刻又要睇垃圾隊柒

開波了

垃圾隊好似又有tb打?

贏TL就打屍狗
輸比TL 一陣FLY又贏IMT就又打poe??

睇落個draft麻麻地咁

Fly 2-0 垃圾隊
輸就多數第四

想睇同屍狗打多啲

tsm 隻JG真係好撚廢下,
入到世界賽, 都應該係輸
睇親佢都係送頭

真 每次睇TSM都係SPICA THROW GAME

spica真係太漂，上下限太大

其實引外援好過啦

TSM 嘅jungle 不嬲都只係一支會郁嘅ward

dl bj + biodaddy應該唔平，同埋除非搵eu，如果唔係咪又搞一輪溝通問題

bj好似都係老闆之一黎?

TSM 隻NEW SUP
反而真係有D 料,
睇落好似真係勁過BIODADY

都要出糧㗎

輸啦垃圾

TSM 個JG真係廢到

玩到屎咁

SKT impact pogggg

TSM 個jungle位都廢足咁多年啦，未睇化咩
根本係打法問題，搞到換極都冇個得

預左

TSM 輸巴龍果到, 真係笑撚佐
成班訓撚晒覺,
TL成班係地圖消失佐 20秒+都有

真係成班訓佐覺咁

最後個團戰打到屎咁
冇死咁多件嘅話贏咗
攞到ocean soul

準備同FLY 打tie break了

冇得打
Fly 贏head to head

如果第三條smite到 個結果未必係咁

都好似冇認認真真打過一場team fight就完場咁

3同4都差唔多

不過講真,雖然話就話TSM 歷代JG 都好撚廢
但呢隻 SPICA, 我未撚見過佢勁/靚PLAY
唔撚明點解可以做到正選位,
真係求其搵個都好過佢啦

睇黎你無睇過春季賽個隻

因為Dardoch仲撚廢

之前有傳過要賓仔
我寧願要賓仔頂半季好過

咁我令願要賓仔
大清都有講過賓仔 雖然係年紀大, 冇操作可言
但佢真係靠食腦, 同用觀念 來離補

但TSM 個JG SPICA
18歲, 操作型選手?,
真係笑佐

近幾場啲gank同團戰打得幾好
應該係Sett嗰幾場

但真心今場係輸on99俾對面sneak咗條巴龍
同埋最後個團戰

仲有BJ隱形咗成場
雖然Jensen都係

Spica冇講到咁差啦
至少季尾打好咗
今場係輸2 smites 贏1 smite
全部都係50/50
要50/50 smite本身已經係問題

BJ最後果波團戰都幾柒下
R完 俾CORJJ 捉到路,Q 中,
逼住要金身,又冇交到閃

本身BB 已經趕唔到過來 打龍戰
BJ直接死撚埋 ,真係場FIGHT
TSM 3VS5 , 全部死撚晒

不過TSM隻新SUP, 睇落去好似真係好過BIODADDY

最後嗰波團戰真係柒到
Spica smite中 攞到龍魂 就死鳩晒

Treatz 打得好過Bio 啦
以兩個今季表現嚟講

垃圾隊最廢jg我會投my

好似打緊大學隊

連academy都打到成pat屎咁
佢去出下菁英教學搵下錢咪算

tsm真係又打屍狗

TL無左大清
重奪第一

唔係TL 就C9㗎啦
TL 1st seed 咗 就一定係打C9
無論第二三四名
除非TSM第一輪就輸

痴線原來na頭8隊都有得打playoff

第123名直接world

等睇tl c9 fly

下 原來頭1-3 名直接去

唔怪得睇落去cuzz好似唔鐘意faker咁啦

我大G2也是

C9同TL贏一個bo5就入世界賽

睇錯 2個先岩

都估到係爭call

事實證明effort轉咗做caller後表現係好咗

其實如果faker落場但照cuzz/effort call唔知會唔會好d

隨時操作即刻好好多
顧少一樣野
比賽只做一件事 執行戰術

會啦 反正都大家跟唔到faker指示不如遷就番人
但clozer既part都係證明佢對自己既信心
Clozer told me, “It doesn’t matter if you first pick me Syndra”. I asked him, “Are you sure? They do have Jarvan IV”, and he’s like “It’s okay. I’m confident that I won’t die on Syndra. I just have to play well”. He said all that in full confidence, so I let him play.

但佢真係打極唔死

t1無人跟到faker嘅call

想知以前係邊個call

wolf?

睇死EU最後又係G2 大快活決賽

大快活快撚啲輸啦 食屎狗唔配有世界賽打

都市傳說講s5係marin
marin走咗之後 就faker wolf 個個都會call下

我記得好似睇過話marin走咗之後主call係wolf 但關鍵時候重要嘅call decision maker係faker

好似有講過marin 只係負責micro 既call
marco 野唔係佢

咁s3個陣呢

Poohmandu掛

個個都係高峰
個個認為個下ok 就跟上去
5個一齊call

睇哂個訪問 金教練講野都幾唔厚道.........T1睇黎姐係想鏟起Faker ......雖然唔想 但Faker 唔考慮轉隊感覺上累左佢

Btw Cuzz 同 effort 咁既質素既caller

clid唔續約好明顯因為佢

冇話厚唔厚道嘅
但對Faker嚟講都幾大鑊
Kim 擺明靠晒Cuzz Effort 嗰邊
即管睇吓打DRX DWG 會點
如果唔被打爆嘅話Faker真係凍過水

Btw Faker 唔motivated都係第一次聽
唔理佢狀態點都好
係人都知佢不嬲都好認真

Kim去到邊隊都有呢啲是非發生

做教練係唔係要將呢D 野擺係訪問到講.....仲要擺明係唔滿意Faker...

唔講以為T1春季要打升降賽tim....岩岩拎完春季冠軍 summer playoff 都未開始 就講咁既野....肥金擺到明要將廢老影響力降低咁啦 不過咁快造神做到咁 就核突D囉

btw Faker 去搵Bang 打機拎綠卡啦屌 年年又有世界賽玩

可能Cuzz Effort call之後Clozer跟
真係好過
Faker 有份call呢

咁都冇計
教練團隊都係睇成績做人㗎啦
比賽競技邊有人情講

公道講句 faker做caller真係勁悶勁妹
而家成隊好精神 敢開敢接 仲有canna clozer solo kill

Faker 做caller 掂唔掂就唔知 始終都叫贏到d野番黎....但果時Cuzz 場場行街就好有印象 Cuzz 應該係要做大佬先識打機果d 人黎

上次Kim 已經狂踩自己隊
讚DWG GEN 人腳好勁
話帶住咁嘅隊今季第一輪個成績 (第四)算係咁

又講到上季成績-6
都唔排除T1 scrim真係輸到含撚嘅

Bang喺NA都去唔到世界賽啦
而家仲要同Huni 一齊仲難

我見wiki係咁寫
好似eu都係咁
OG兔仔

想睇大快活收皮
不過eu第4名都有得入 好似難啲

係直接去

EU都係
因為個seeding已經計埋春季

難啲喎
RGE已入
G2 九成九入
剩返兩個位咪MAD FNC

Faker 對 DYN HLE feed到咁怪得邊個
過埋今季都退硬

Faker 對DYN 用LULU可以點feed
明明4保1 teddy垃圾 Cuzz行街送頭 怪Faker

FAKER係T1份約係咪仲有兩年咁多
講真其實都好難搞下,FAKER就算有得上,JG同SUP都似會搞鳩佢

Tarzan 開台同Lehends 雙排

有股份點去其他隊
即使好少

同場加映Doinb Syndra 0/7/0
喺team chat打sorry

佢邊撚得掂傳統法師
泰山係咪想洗白
一齊HLE tarzan啦

會唔會好似doran咁被lol罰錢

唔會啦
玩下路Syndra 被打爆

Tarzan幾多fans吓
同埋實力都仲喺度啦
唔知出年去邊

kkoma喺度嗰時一定唔會咁樣講 只會話係自己做得唔夠好 攬晒上身唔會影響啲隊員
依家推晒個波落faker到
又話隊內氣氛好 clozer同faker同水平
近幾次打廢隊啲call唔覺好囉 soloq贏啫嘛
今次真係仆街 唔係打唔到而係被迫退役咁款

好心kim同ceo就收聲講少幾句啦
唉faker講過留喺skt因為忠誠

肥金之前咪又係過IG同DWG玩政治
不過佢都係死攬Teddy㗎啦
快啲收皮出Guma啦

FAKER個台同其他SKT隊員都差幾撚遠

吊你啦 係都AF Tarzan

Faker 由一開始開台唔出聲 變到咁 己經進步左好多

小花

平時都無咁多
今日成4萬幾人嘅

標題黨內文話氣氛變得更好
btw之前上過kuri ellim個陣時就已經試減少caller?

吹撚到

不嬲都係咁多人喎

最高峰好似6萬都試過

屈鳩faker
我一定打鳩泡菜狗
吃屎t1高層

打鳩埋你

組團去打泡菜狗
你有冇買高達

未 想緊買不買
換咗罪大電視都懶得開PS4

會比人屠到賣game
利申數位…

笑能左 傻西

faker唔打SKT都肯定退啦
仲FF佢會走
想像唔到佢會肯打其他隊
要就大把人要 但我覺得佢一定唔想打其他隊

點睇Teddy問題最大啦
不過faker都有錯 錯在佢以為Teddy做到Bang咁Carry

如果kkoma搵faker
佢會唔會走呢

咁咪要去lpl 唔好啦

有邊個其實同faker打會又夾到又開心
好似近幾年都係表面上幾開心咁 但個個完季都走

認同papa講, faker係global taunt, 但下路(bang and wolf)先係控制哂skt(T1)成個節奏
Teddy有技術, effort都有big play, 但佢兩個做唔到bang同wolf既作用
faker就咁多年無點大變繼續做taunt, canna絕對係upgrade
JG就兩面刃, 一係配合faker, 一係配合另外3個人都會有好效果, 相反就行街
但effort作用就係objective前去face check, 唔死既可能會開到fight覺得佢操作同開團幾好...但一check就死左既話, 成隊就只可以繼續妹
最後我覺得因為下路關係, T1係SKT既downgrade

個人幾鍾意S9個組合

wolf呢種級數點搵啊
每次逆風都係靠佢神開carry
effort用住先啦

之前睇wolf直播佢真係用腦打機

bengi走左之後
無個打野同faker夾到

Clid其實跟得幾好
Blank係跟唔上

Peanut 係patch問題

Clid打一季就頂唔順走
跟到都無用

所以faker可能係人事上出問題多d...
不過今個season好似連成個團隊都唔太support佢

明星隊又組過
青訓隊又試過
都夾唔到好難再support
希望依排休息下會好啲

其實好想知佢人事上有咩問題
我記得佢個年都好似幾鍾意clid

組艦係一年㗎啦
成條team轉晒kkoma都走埋 仲留喺到同你有親咩又唔係青訓
係得faker同skt有關係啫 仲有effort囉

期待the greatest rookie ever同cuzz carry faker訓住拎wc

點解咁多人仲會覺得faker比人bench係人事問題
即使係舊年明星隊都拎左春夏冠
世界賽lck成績最好個隊
又唔係好似edg rng咁內戰幻神
今年搭新人都拎左春冠 夏冠都未知結果
依家出clozer練兵打廢隊絕對係好處
出faker打廢隊其實都無咩意義
不如好似s6 bengi咁做殺手鐧好過啦
唔練定clozer到playoff甚至世界賽出都無默契
依家meta好明顯Zoe sylas ire akali重要多左
前排teddy廢唔試gumayushi係問題
但teddy最近打返好就算
同埋季尾雙人線先換人無默契仲衰
至於ellim真係未必好過cuzz
之前連玩李星ellim都係一樣行街同放龍
有啲人話成隊夾埋黎逼害faker真係得啖笑
首先faker最近狀態無咁好係事實
打廢隊都有輸一場 起碼clozer打廢隊暫時未輸
金教練都有講faker比人ban左啲英就表現得好掙扎
與其話係faker有問題而換走faker
其實係faker風格cover唔到處於劣勢嘅ellim同cuzz
Faker對線追求穩陣唔鍾意換血
Clozer就唔理蝕唔蝕底換左血先講
有人殘血cuzz呢啲rank型JG先識gank人
唔係就狂農野怪發育
而舊年clid敢打同之前打lpl打慣惡又玩到李星嘅
咪可以直接去faker條線強捉人 滿血都照捉死
變相係clid夠惡去補足faker嘅穩
今年cuzz除非爆seed
唔係都係打穩農野
faker除左TF LB又係遍打穩發育
Faker一比人駐/cuzz比人反野就變左2個孤兒仔咁

入到Summer Final你就會見到

clid 嫌太多老人味

我覺得係style問題
clid似乎鐘意條team圍住佢嚟打 以jungler為主
但skt個style係laner行先 jungler係第二輔助咁

同faker 關係好既應該得s7前既人 8,9,10啲人好似冇個關係好

似係FAKER太認真 隊友出錯會有所謂提點
自己盡量做到無錯 但反而唔符合隊友期望
變相個個都勁大壓力 唔做錯又比你屌做錯又比你屌
但你又唔係CARRY到我地 之後就boom

想像力會唔會太勁

可以去content farm寫文了

純粹係形容一個惡性循環嘅推論
唔係好難講得通連續幾年啲隊友都咁不和
仲要次次都由隊友插先 連贏咗都要插faker一刀
其他隊廢極差極你都好少見啲咁嘅情況

其實好似之前都係得CLID有話過唔夾姐,
其他隊員都冇, 好多走既都係SKT唔續多

就算clid唔夾 都無咁樣公開話鳩faker

當年092 BANG 垃圾BLANK 都插咗FAKER2刀啦
之後clid又有啦
khan印象中都好似話過難夾? 呢個唔太記得
到今年都直情做埋出黎
真係好難得年年唔同隊友都有同一效果

bang 肯定無, 都係講D好大路既野, 係D人自己炒作
khan我都冇印像有

BANG當年唔係話FAKER唔夠穩定技術退步咗咩
話FAKER打得無092咁好易夾 雖然都係好大路
KHAN呢個我記得唔係佢講 係佢去LPL個隊隻中路講
話咩點解CLID KHAN唔續約個陣話咩大家風格夾唔到定唔知點
之後覺得留低無意思之類

其實係 CLID KHAN係會跟到跟實

呢D內容係翻譯左之後D人自己吹
BANG只係有話092 穩定, 冇話FAKER唔穩,
我仲記得當年呢度個POST D人仲話BANG只係講客套說話讚092
冇人覺得係話緊FAKER

KHAN上年都係吹話SKT 唔續約先去LPL, 但事實冇係點冇人知, 所以都冇話過FAKER D咩, 但係咪風格唔夾呢點我唔知

同埋今次事件我都冇睇過原文翻譯過CUZZ同EFFORT既話, 只係見到KIM既原文翻譯, 所以我都唔知cuzz 同effort 唔滿意faker既原source 係點,網上D文係好多扭曲左意思, 好似BANG件事咁, 我都想睇下今次事件既原文翻譯

clid果陣轉隊原文都淨係話佢想同年紀相近嘅朋友打機
d人無限演繹話佢嫌faker老又剩
skt入面佢最friend嘅khan仲大faker一年啦
d人見係skt就鐘意炒花生食
faker一睇就知毒撚格 頂多咪同人friend唔到
點會去到搞事搞非咁嚴重
你估係lol政治帝劍仔咩

我覺得個問題就係依到
faker作為3冠選手
對遊戲理解一定有一套自己睇法
但依種保守營運打法真係適合依家既版本？
或者退一步黎講
韓國依家仲有幾多高質素既選手
可以配合到faker打依種容錯率低既打法

論操作 我覺得faker仲係一線選手
但遊戲風格既轉變對佢依種老選手黎講可能係挑戰

特別係呢兩年lpl同g2個種癲狗打法既成功

唔怪cuzz行街
寧願唔做錯都好過做錯事

點解過左咁耐仲一直有人話BLANK s8係突登Troll faker/ 佢地不和
明明佢地s6-s7班底既到依家私底下都好fd

我印象中khan好似係想留skt 但skt唔續
唔知有冇記錯

其實如果faker肯轉番之後S3-S6個時打法就無咁大問題

得1年約所以khan唔簽 好似係

Cuzz 同Faker 唔夾
咁都幾大鑊

Cuzz 除左打geng 真係叫打得好之外，真係無咩邊場特別好...............當食花生都幾好睇 不過Faker 職業生涯差唔多最尾先搞成咁就可惜d

Btw 如果唔係Teddy 條柒頭，T1點會搞成咁

條友風向仔
睇d skt粉翻譯講過佢cuzz kim成日一齊食宵夜

Peanut Clid都係打1年唔打
blank唔使講啦 做到出哂面
個個jg都唔夾 邊個有問題好明顯啦

Blank 係真廢

Riot有心推快節奏想縮短遊戲時間
唔針對韓式營運 lck分分鐘仲稱霸緊世界賽

花生本身就一年一隊
花生同clid同blank一句都無講faker壞話

聽日原來AF打T1
牙Fly係時候證明自己隻Zoe勁過Clozer

記得allstar 花生同cpt jack氹咗faker買件衫
話blank不和因為條柱真係好誇張啫咁又當真

吹得就吹恰faker唔出聲

個個都選手本人知道哂咩事

支持

單殺Clozer

好搞笑 好鍾意睇花生同faker互動

Bengi

同jg唔夾都拎到lck冠？
雖然拎唔到wc冠但都已經係lck最好成績
Faker夾cuzz clid peanut blank bengi都拎到冠
Faker本身就唔係一個social同熱情嘅人
就算係bang wolf佢都唔會主動搵佢地傾計啦
如果faker人品係咁唔掂一早比人爆佢大獲啦
牙thal連gumayushi死得多都舉報都無野爆faker啦

其實CPT Jack直播好似有講過 Faker係特登同人有距離定唔知特登唔講太多野 因為佢知自己講既野有好大影響力

唔撚怪得CUZZ條撚樣玩隻熊夠膽死2LV去塔底送
原來為左趕走FAKER

可能faker真係同d隊友有太大嘅遊戲理解同輩份上嘅差異
但Interview講到咁白真係有d唔明，起碼令我地呢d網民咁多猜測，睇reddit講韓國嗰邊反應都好大

唔關輩份/不和 事啦
打法唔夾有幾出奇
不過估唔到春季都仲ok
去到夏季分歧變到咁大

弊在睇落都唔會再換走Cuzz
Ellim最後嗰場已經係第一輪輸俾DYN

Btw 好心T1就落封口令啦
成班包括牙金講野又唔係叻
又唔知啲fans咁敏感

果波Cuzz 條柒頭真係當自己開左無敵咁衝入去 睇live 我都唔知佢做嘜9 ......

遊戲理解差異呀, 我地識條鐵

我係faker fanboy都唔覺依家bench faker有咩問題
首先睇返上年faker由playoff到wc水準差咁遠可以睇到faker狀態比以前無咁穩定
clozer係有要練定做sup既必要 更何況都係打弱隊
如果clozer一直表現唔好都仲係bench faker就話姐
之前kim死攬teddy就算 最近teddy表現都好返
同埋季尾都無乜可能再哂時間要effort同gumayushi夾配合
ellim爭唔嬴cuzz真係無計 佢無好似我地期望咁打侵略主動啲

個態唔好打後備無問題
但可以做得好得啲囉
而家啲隊友同教練都話鳩faker唔好

你個隊伍應該係要保護選手同協助佢地提升返個狀態囉
而唔係個選手打得差你仲要踩多佢兩腳

人地話晒都幫你立左咁多汗馬功勞
仲要而家擺到明推clozer上神枱咁做到咁肉酸

你今日咁樣拉faker落黎推clozer上去
第日都可以咁樣拉返clozer落黎

T1咁樣俾班選手同教練講faker 真係幾仆街

唔會啦 當佢真係咁拉左faker落去個時就已經無左好多人睇T1
講真自從faker無打我都無去睇T1 我去睇drx,geng同蛋黃唔好

如果faker doublelift perkz 都退晒應該得返一半人睇lpl

冇大清既世界同冇faker既世界賽並唔多

*差唔多

即係睇開嘅都係死忠
riot要諗諗計點搞先吸引多啲人睇

其實真係多咗人轉睇drx dwg
起碼bp有野睇 dwg啲人英雄池深 cvmax又玩下奇陣
團戰又多 t1一味farm之後打一波gg 勁冇腦

dwg淨係睇人gank nuguri但又比佢肥到再carry番巳經好好睇
drx Keria真係好耀眼既新人support

又FF成隊踩faker捧clozer上位
再者佢地點樣踩多faker幾腳
依家有人講faker係毒瘤?
上clozer咪交比野輔主call等佢地習慣
上faker佢指揮 cuzz又慣聽人講搞到自己無主見
倒不如等cuzz習慣自己落call
之後faker上cuzz咪習慣到自己比意見

而家咪靠造神
一年至少一個next faker

同埋要改制
下游隊通常贏得1,2場 唔似lpl咁分佈得平均
又冇Schalke 04奇蹟隊連追7場

faker幾時去G2

哇乜依家啊sword重留係grf重要連ck都打得咁辛苦

劍仔有上場咩

冇睇晒原來bench埋
grf真係折墜到

原來今晚先有得反Fly

世一聯賽季後賽

TianV5

Cait 15.4% win rate

team gap太大cait救唔到

但係劍仔最近上返challenger
仲有場同doran一齊 劍仔voli jg

劍仔同doran一齊duo定係街場撞到先

街場啦屌
doran chovy duo撞到劍

有無瘋狂賣劍帝

gen g個陣 AP多到

好似係chovy carry佢兩個贏
你哋可以search opgg

等陣想睇t1打成點

串撚到拎Panth打mid

支持Fly ok?
單殺Clozer

ban zoe 一齊無機打

cait又輸一場

Route柒撚到

燈到拎巴龍

靠燼四粒子彈要殺ornn根本冇可能 rascal送左團戰就冇得打

燈到 係咪end 到

geng on99

仆街咁都燈到

燈到哭

Life柒撚咗兩波

BDD都係唔可以玩功能性 夾硬比左佢玩

佢好似miss a左2次?

兩隻ad 每a一下條血好似比貨車撞倒水咁倒

咩事咁都miss大點出世界賽見人

life ult 唔中殘血zoe個下

見親rascal出醜都好開心

你又肯定gg出到 我覺得Dwg>drx=T1>gg

輸比SB

block DRX咁串呀拿
SB都打成咁

中路12塔中間同zoe送頭嗰兩場teamfight ruler都a錯target?

Zoe入去送都冇死

Btw今年世界賽又係adc meta?

等fly zoe出場啦

兩邊red都知自己冇得first pick zoe都會ban架啦

Panth依家折墮到d pro拎嚟打sup
Bdd仲用嚟mid

應該本身pick 黎做sup 但見人用左隻貪肯奇 先局放上中路？

少睇比賽 點解SB會跌咗咁多 明明上年都幾勁可以爭下門票

仆街GEN 阻我反Fly 最後肯定2:1

係 為左下路有得打被逼換去中路 不過俾zoe壓住乜都做唔到
其實換jg會唔會好D

有道理

換做jg 既打野好慢 比olaf反硬野

Jinx

Jinx我淨係諗起小安

BDD Azir

pick jinx咁撚冒險
不過都可以靠BDD carry既

Deft

GEN豬爭唔到第二就鳩打試英？

就黎變第4啦

都要保3架

必勝pick

FPX個陣
Voli Lillie Karma Kali Naut

T1點會ban zoe 唔通怕fly咩
如果Afs ban zoe fly玩毛咩

第三第四咪一樣要打T1

Fly都打唔贏返屋企瞓覺啦

打少round嘛 雖然打af應該都唔洗點prep

痴撚線
連Gimgoon都可以打穿條上路

見到牙Fly都知咩事

好難講,geng好似冇贏過playoff

Akali mid都係收返埋佢算啦

lpl 英文cast好難聽

V5

Gen豬

doinb係咪唔識玩zoe

下場啦fpx

Bdd

SB明明睇到BDD會咁樣過黎 應該向左拉

反打 左手果3隻 會唔會好d

除左船長，個個賣左cait係隊尾其實應該直接向bdd個邊行，無得走

Fpx拿拿臨摺埋啦呢隊賤種

傻閪DOINB開直播做小丑啦

doinb好似成季都拎唔出carry英

FPX咁嘅陣

mole 疊書25層

謝謝老闆的飛支

掛住睇bdd冇睇lpl

有聲

一百個飛支 nice

大哥 求求你啦

佢個pool咁細 用黎用去都係工具人

BDD件隊服都有black lives matter

有幾驚ruler先要9 ban ruler

今年除左azir既後期核都出唔到 doinb又撚唔掂Zoe lb中前期角

又放azir

上年個meta講支援咪對佢地有好處 今年慢番節奏就出現問題

見到小天隻鹿真係唔開胃

我都想做咁有錢嘅小丑

諗住pick 鱷魚好心就上khan啦

屌，睇錯邊，自膠

準備睇2比0

V5個中路好撚勁

Tahm Kench solo kill lwx

又GG了FPX

咁樣比人反打

中上野勁到

mole真心勁

有冇師兄可以講下鹿仔jg有咩勁？

Q到就r訓教 單捉勁

但係唔會好難入場咩？成日見到d鹿淨係扔個波

鹿仔即刻俾人solo埋

中個波都可以訓 總知佢 先手到 就可以訓教 但依隻野只可以順風 逆風好豆腐 好易比人秒

fpx送埋soul point出去

再次證明bdd唔可以玩工具人

sb個邊都on9
打完game 2仲唔ban bdd隻azir

可能怕下路差距太勁 唔ban ruler強勢打線英好容易同好快穿
不過而家咁樣ban都只係令佢地慢D穿

Lec coach

如無意外就係2:0之後就3:0出局

極靈

fpx都癡撚線

屌 廢到仆街

當自己ig咩

Fpx走完線係第一輪就輸會唔會柒左d

fpx點解迷信lilia 試哂兩場唔覺係tier1 pick

fpx輸咗仲有冇機會打wc?

V5輕描淡寫

Lillia只可以打後期

Fpx 唔好輸

講個笑話 世界冠軍中路doinb

仲有 lpl今年出4隊

有.. 應該夠分入第3種子資格賽

下場BP仲見到小天玩隻鹿就可以唔洗睇

輸都有資格賽打 但輸得咁柒都幾好笑

Fpx今季
尤其Tian

上年個meta玩支援 快速推進 咪岩fpx個玩法 而家慢哂落黎個節奏 咪開始講英雄池深度

Lck稱霸5年都冇4個位.. lpl憑咩

TES JDG IG V5

Jungle 都改咗
Tian頹足成季

Tencent

Riot公布 lec同lpl都4隊 lck 2隊 話依2年lec 同lpl成績好咪4隊

$$$$$$$$$$$$$$$

Lck3隊先岩

憑佢撞正lms收皮個陣 拎到worlds champ

加位都幾撚on9 姐係唔俾機會我地pcs攞wc

都無計既 依2年lpl真係愈來愈勁 用咁多錢去lck搶人 搞到lck青黃不接 你睇fly都可以lck 咁多年都仲有隊要 仲要首發就知咩事

咁老實講比你3個位出去0-6 又過份左d

今年lpl 4隊 有2組一定係死亡之組

冇野好睇 大部份觀眾鐘意睇team fight多過營運

首你老母發

如果唔係改左team fight 講營運真係無人夠lck黎 riot都諗住搞lck 稱霸左咁耐

咁正選咯 用錯 自膠

可唔可以放俾weiwei玩場睇下小天唔係好掂wo

pcs

笑左賽前唔係分析
係幫KFC賣廣告

收到風fw之前訓練賽打爆晒其他隊 覺得太無癮所以無認真打到

講起FW,karsa同swordart都入到playoff,就知毒瘤係邊個啦karsa個幾年陰鳩公比人屈係毒瘤

有ZOE可以PICK

team fight吸引多d人睇掛

lpl 4隊都可以 歐洲都4隊就真係on9 屌年年得fnc g2 仲要次次打中國就腳仔軟 國際賽淨係得個msi

又趁機反Fly

Morde整柒曬V5果comp

配blank同花生都拎到spring冠軍同msi冠軍
夾clid又拎到S9春夏冠軍 夾CUZZ又拎到spring冠軍

你確定得bengi夾到?

pcs而家2個位都還好 最唔明點解Vietnam有2個位 佢哋究竟做過咩值2個位

我想問下係大家既眼中，營運既意思係咩？有無人講到一般個流程

NA PCS 越南一個位咪算

賽區有人比錢
當年lms仲係到個陣越南同巴西已經多人睇過lms

NA仲3個位先係拖低賽事質素

我大清MSI打贏世界冠軍睇唔到？

faker+bengi=wc

鬼叫C9年年死好命入8強

Karsa走咗RNG就入唔到

知咩料啦

S8好似唔止好命

LWX was the problem

FPX 讓二追三有冇可能

之前見越南好撚多人睇

用埋s9既運，所以s9 得16強

effort又染咗個頭

高pcs 10 20倍左右

S8 差啲打低世一RNG 1st seed出group
已經唔-6啦

S9就算啦 打贏GRF G2 根本冇可能

有冇人同我一樣好想見多啲奇pick日日啲比賽都係差唔多英有啲悶

khan又浪費自己一年

FPX唔出牙Khan救世
不過好似追返場

都25應該退休

搵d無冠世一出黎組隊老人院

好彩t1唔續

下路搞咩輸50兵

FPX 算唔算吹大咗

mole準備一打五

fpx

咁應該大清定rekkles打ad?

有吹過咩？

Kalista俾Ashe針撚到

攞完s9都冇咩人吹過佢地

大清好啲 rekkles真係一般

Lwx 0/0/0 係點做到

大清熱血啲

Fly黨最後召集

睇左2場LPL V5隻JG廢到仆街

隻AD幾勁

經驗老到

條女又正

我係咪bug左 隻ad 30分鐘 000既

-100cs

斷左線？

岩岩訓醒睇GAME 3
lwx 係咪同我一樣未訓醒
又000又輸100CS

個腦斷左線

咁都俾Doinb carry

換khan落去打ad啦

doinb

係doinb打AD

接近4打5都贏doinb

隻zoe收左錢？今場d skillshot全miss

v5隻中路啱啱搶龍冇一下q係中

ZOE輸足足成頂紅帽

BIUBIU

輸兩件裝呀

要讓2追3了

T1對咁多廢隊擦高曬KDA

讓2追3

Fly solo kill排第2

effort個頭

還fly清白

Effot個頭

藍毛毛

哇...effort個頭咩事架

Effot係咪MK仔黎

effort可以出本書關於毒撚變成MK仔

冇人留意牙Fly個髮型柒咗好多？
連唯一優勢都冇埋

屌 teddy senna

應該出本書講lol 老屎忽同後生嘅 操作點樣有分別

clozer champion pool 好似好細

Teddy比人屌到練咗senna

牙Fly Ori準備空大了

等睇closer單殺垃圾fly

Effort柒撚到飛起

Clozer俾Showmaker隻Yone屈到

等睇fly單殺垃圾closer

顏值優勢

想搵人試下3ban t1中路睇下點

Teddy Senna
Effort Leona
出main英打牙Fly

牙Fly除咗做花瓶仲有咩用

Blind Lucian

Canna咁自信對kiin揀黑人
雖然最近佢rank玩黑人好撚勁

SHY MODE
肥仔金果然只想打IG果一套

正常
Showmaker同chovy明顯勁其他人最少一班

kiin用akali打lucian真係唔驚俾canna單殺咩

如果teddy呢場打得好 應該9成係鬼

顏你老母個值咩

canna vs kiin

印象中spirit好雷 成日比人屌 到依家仲打緊lck咁勁既

其實台灣都成日用

佢間中就勁1,2場

今季廢足咁多場

垃圾fly好雷 10場有9.5 場都雷

cuzz voli 6w 邊個話佢玩得廢

佢下半季單殺咗5次
勁撚到癲

下.. 個重擊

笑死 精神個smite

closer以搶代ban fly隻zoe

Ben個閃慢撚到

Cuzz Teddy Effort 鬼到

隻Ad一日未閃
Ben唔可以閃

FPX係咪要收皮了

精神2個bluff冇哂

咪燈啦

Spirit唔camp爆上路
喺度嘥時間

都話fly 垃圾
俾人按係地下磨擦

FPX呢個陣睇黎想輸
放CAIT 同LUX
關鍵係GIMGOON

依度係咪百度來

*到

AF廢撚到

精神廢到

精神一個累全家

Spirit

Spirit繼續一個害死全隊

10分鐘就Ace左 完

2kills cait lwx點打

V5果邊隻cait 3分鐘double kill+有紅

ACE完即刻轉睇lpl

結果即刻double kill
係咪唔使睇了

Afs

轉台睇FPX點樣讓二追三算

仆街 一開就7:0 熄撚咗佢算

afs

至少fly頭15分鐘同clozer平線

FPX睇黎真係1:3

Gimgoon有閃唔用

你隊野幾時買Tarzan
認真Spirit仲廢過牙Fly

可以等下星期睇dwg t1
無哂大戰, 得番d累鬥累同埋強隊打下遊

Faker is the problem

當牙dread死ga？

牙dread幾耐無出場

今季得返
T1 vs DWG
T1 vs DRX
兩場有野睇
其他唔洗睇都知邊隊贏

V5 BP贏十條街

Spirit 今季有幾多場係一個人整爆晒啲線

Teddy廢到

Canna Clozer

Canna 屌打世一

春季牙dread出嚟打贏t1 架
拎ls最憎嘅elise 同leesin打 好似拎咗MVP

精神醒呀
知今年世界賽要停 直接輸到唔使打playoff

fly carry個陣 隊友

Lwx笑撚到我

canna隻lucian勁過teddy

果兩場㩒撚住cuzz黎打

呢場FPX BAN得好差跟唔上PATCH
V5預左你揀GP
路西恩COUNTER GP (仲未計10.16路西恩BUFF BUFF)
GIMGOON條線好大機會穿
下路又係
放CAIT同LUX 揀克黎納帝點打

停乜野
係人都知 支那死人冧樓都一定會搞

垃圾隊友又迫害我fly

屌你覆咗兩次

佢Jm9 個操作冇問題
但輸lv 輸裝備 那來的自信

仲要揀隻10.16 被NERF到死既卡碼
DOINB 搵唔到另外一隻好似卡碼咁既功能性英
可以收收皮

Tian搞咩

Tian係咪game4戰犯

全季都係

Canna solo kill

Faker s6過後 係咪冇隊伍可以再連冠

Gg fpx

保隻Kalista都係收收皮算啦

T1節奏快到

v5
呢場真係同lck差唔多

仆街你地燈到fps讓2追3

FPX咁都追到嘅話
第五場V5都凍過水

Canna 而家先係T1 真核...真係勁到仆街

唔理clozer打得好唔好, 冇左faker真係成隊係順左
應該話成隊個重心離開左mid就生哂

Teddy effort練英都贏

屌支持返fpx先 讓2追3

其實如果唔係精神送左成場Game 出去.. T1 都無打得咁舒服

早幾年, 由S7嬴到唔SSG就知道FAKER早就唔得, 仲好記得佢幾場都緊張到隻手係咁震, 就知佢早就應該退落黎, 係啲人吹奏到依加仲未認真呢個事實

一係換mid 一係換jg sup kim試過晒換jg sup都冇效果 咁咪得返mid囉

tian

屌，有料

又成功逼害牙Fly

lwx

S7無Faker一早輸咗俾兔仔
Bang收撚皮啦屌

肯定S7贏唔到SSG最大戰犯係FAKER啦

不嬲都話話FAKER 個人操作仲係T1, 係夾埋call 成隊先出問題
幾時吹奏過

呢度啲清真係燈神嚟

下, 唔計100bang, 雖然嬴係因為佢, 但輸都係因為佢

bang tristana 跳入去比chogath 咬

faker要退 lck除咗頭四隊全部mid都應該要啦好唔好意思啊

戰犯：lwx

嗰場佢第一場輸final就講到"早就唔得" 有d牽強
雖然好多人defend faker係事實, 但faker而家既問題係唔夾T1隊友

S7手震? 係咪世界賽賽迷

Lwx咁廢都有世界冠軍

其實就係佢zoe玩得差姐，唔關咩call事，zoe真係冇counter，太撚勁

Fpx走線呀拿

抖音b

有睇過LPL就知FPX根本唔勁
Tian

睇你個DOINB 仲講唔講咩我們中國LPL賽區

見到doinb玩karma都知輸係時間問題
fpx根本冇人企到出嚟

FPX收皮速度仲勁過IG

點會唔關CALL 事,呢排D T1 INTERVIEW同呢度DPOST都反映到FAKER同其他人撞CALL , 同埋之前T1 除左CANNA 外既個人實力都有問題先輸

LPL咁多勁隊 FPX根本冇佢地咁勁 淘汰真係好合理

FPX都有講佢地個陣係贏META

上舖仲要000輸100cs都夠膽玩4保1

有睇訪問就知肥金迫害Faker

見到支那韓狗收皮就是爽

算啦 karma有karma既勁
AD都唔掂啦 meta ad玩唔掂
玩kalista又要無優勢
Tian仲要廢左成季

睇返個賽制 FPX 要連贏2個BO5先有4th seed

lwx咁既輸出點嬴

咁贏meta 都係實力嘅一種嚟
不過係教練團既實力咁解

TES IG JDG 都入硬㗎啦
剩返個位咪大混戰爭

係有都收皮
今季佢隻李星廢到笑

V5打得勁有信心

想lgd入, 有得睇peanut

faker 1st round 玩tf 先輕鬆屌打geng 2:0，個2場d call 幾勁
係佢撚手個d LB corki 而家meta唔勁姐, TF同azir又長期比人ban撚哂

Sn/v5

Agree

多謝

Canna幾勁

用roach t1應該下游隊嚟

但係前排grave nidalee jg個patch faker cuzz打得好亂

Cuzz條傻鳩出國咪又係俾人屌打

抖音b真係抵撚死

T1 上路練習生 排到rank 1

啱 呢條垃圾早就應該落去

屌那星 係咁搶牙Fly隻Zoe

其實你睇返之前上faker嬴既場一係玩後期carry拖到中期嬴團戰
一係就係玩支援英圍毆駐上打穿成場
好少係前期打小團戰打嬴
但上clozer前期打小團戰嬴得多

有放俾af
係af要保住精神有voli用先

不如反精神算啦
牙Fly係受害者

咦 換咗Jelly出黎 事撚但啦 反正都係比人2:0

effort個頭搞咩

canna會唔會fiora

又双叒叕Zoe

kiin唔揀camile

T1 R5NEKTON

AF個陣靚好多

精神今個summer真係食撚哂屎

又想燈AF

通常講完呢句AF都係比人大炒

又zoe

細路仔先會選擇
要反就反哂兩個

如果cuzz幫canna駐上
鱷魚有頭之後對面無隻夠打

有fly同clozer同時在場
唔係諗住會見唔到zoe呀

同埋今場JG換英玩 睇下Cuzz會唔會當精神係仔咁打

之前肥金咪屌過faker teddy傳統韓式營運思想已經入晒骨

兩場t1下路都好似未訓醒咁，琴晚又飲大左？

kiin 玩jayce唔插眼?

Kiin眼都唔插

Kiin仔今年啲防gank意識差咗勁撚多

重要精神唔係佢附近都唔驚

次次見到effort個頭都好想笑

小花係中
Cuzz點敢dive

屌你老母話撚咗 去睇其他game生放算

cuzz用voli打爆精神sett
用sett打爆voli

spirit is the problem

T1節奏仲係偏慢,但打得好好
btw開始想念廢老

牙Fly好慘
啲隊友廢到

算快左好多
未去到蛋黃個種 癲狗打法啫

不用分那麼細

今季佢玩得最好係呢2隻

牙fly今日真係算唔雷了
不過精神真係精神病人咁

依家仲未睇到clozer有乜勁

i know
但依家打快一定著數好多,想佢地有態個時打癲d

AF Tarzan

牙Fly 係兩場唯一冇爆嗰個
Kiin今季好唔掂

解放左成隊節奏
其餘都唔係好flashy, 佢debut後兩個場避skillshot都幾好既

Kiin咁都計錯時間殺唔到Teddy

下星期咪知

唔覺佢操作好過faker 除左Zoe